有冇人曾經試過/正打算英國Working Holiday?

剛剛炒左腦細, 儲左少少錢打算去英國WH,
女朋友已經係英國WH緊, 佢渣BC, 所以唔洗煩VISA, 做緊AU PAIR

但我得本BNO, 而家冇咩頭緒要點做好, 有冇過來人分享下經驗?
主要煩惱緊住同搵工既問題

推

報左今日未睇有冇抽中

今朝收到email

巴打我都有
第一次自己去咁遠有d 驚

話時話其實香港BC去其他國家WH會唔會申請唔到WH簽證

你搵到工先過去定點? 我得幾皮野驚就咁過去先搵好危

唔洗驚啦。我得幾千蚊都未驚,諗住呢幾個月賺夠就出發

我都中啊

幾千蚊點生存

今朝都收到 但係諗住6月尾先去
因為6月頭仲要去旅行

我都有份 想問各位巴絲有冇興趣留個聯絡方法

唔係3個月內申請個visa 個visa 仲要等時間拎？
我打算8~9月過去

脫歐有冇影響

有無人係計劃增去倫敦

有冇人知道之後個程序係如何

有冇人知用bno申請
但vfs 國藉填British National (Overeas)
但個網不斷話something went wrong
一填香港就book到時間 應該點算

有諗住

到時出黎食下飯囉，我應該都9/10月去

ok ar 我應該8~9月去

點解佢bc 仲要申請wh visa 既？